**Edit a file, create a new file, and clone from Bitbucket in under 2 minutes**

When you're done, you can delete the content in this README and update the file with details for others getting started with your repository.

*We recommend that you open this README in another tab as you perform the tasks below. You can [Dewa Poker](http://www.ajoqq.org) for a full demo of all the steps in this tutorial. Open the video in a new tab to avoid leaving Bitbucket.*

---
Coba Perhatikan List Dibawah Ini :

[Dewa Poker](http://www.ajoqq.org)
[DewaPoker](http://www.ajoqq.org)
[Poker Online](http://www.ajoqq.org)
[Domino Qiu Qiu](http://www.ajoqq.org)
[Domino QQ](http://www.ajoqq.org)
[Dewa Poker](http://ajoqq.net)
[Sbobet Casino](http://bandar365.com)
[Agen Sbobet](http://bandar365.com)
[Sbobet Casino](http://agen365.info)
[Agen Sbobet](http://agen365.info)
[Agen Bola](http://agen365.info)
[Sbobet Casino](http://agen365.org)
[Agen Sbobet](http://agen365.org)
[Agen Bola](http://agen365.org)

Perusahaan mencari bantuan untuk mengendalikan reputasi mereka di dunia online ulasan. Tapi dengan begitu banyak usaha untuk memanipulasi penilaian, apakah konsumen masih mempercayai ulasan cukup untuk peduli?

Shakes and Fries adalah rangkaian restoran cepat saji yang meluas yang sebagian besar berada di Amerika Serikat bagian tenggara.

Gayanya adalah restoran tahun 1950-an, lengkap dengan ubin kotak-kotak, meja merah muda yang indah yang disandingkan dengan penanda tabung neon dan keranjang anak-anak disajikan dalam bentuk kardus convertible. Rantai tersebut mengambil namanya dari jalan bebas hambatan 200 mil yang dimulai di Samudera Atlantik dan melaju ke dalam melalui North Carolina, melewati Goldsboro, tempat lokasi pertama, sebelum berakhir di Durham. Didirikan oleh Kenney Moore, manajer restoran out-of-work menggunakan uang yang dipinjam dari mertuanya, rantai awalnya dibuka sebagai Andy's Cheesesteaks and Cheeseburger. Ini diganti namanya pada tahun 2012 ketika menjadi cukup sukses untuk berkembang melampaui North Carolina, hanya untuk menemukan nama Andy yang sudah bermerek dagang di beberapa negara bagian.
